有冇住悉尼嘅巴絲JJ可以教吓我上網點搞先平啲

本人岩岩到埗先發現宿舍原來冇免費Wi-Fi
而且冇得自己搵其他公司駁線
只可以用佢提供嘅有限流量Wi-Fi
所以想請教下有冇咩平小小多啲數據嘅替代方案
岩岩第一日到咩都唔識

邊間u？ University village?
我係用mobile broadband 不過計落可能會貴過top up個data

Macquarie
個宿舍提供果間電訊公司好貴
我又唔可以搵第間拉線整寬頻果啲
宜家用緊Prepaid電話卡頂住先咋

都係唯一辦法 vodafone收得最好 同join plan會平過prepaid

等我聽日去問吓先 唔該哂巴打